{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 라온펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 基準人数に対する料金であり、超過した場合は追加料金が発生します。 追加人数を要求する場合は、ペンション管理人に相談する必要があります。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超過して入室する場合は払い戻しできません。 付帯施設がある場合は、利用料金が追加で発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間的な違いにより誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生する場合は、まず予約された件が優先され、ペンション側では責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設のご案内です。 予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車可能、ファミリーがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えた場合は追加料金が発生します。追加人数を要求する場合は、ペンション管理人に相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室する場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は追加で発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と実際に利用する時で異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間的な誤差が生じる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には時間的な誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、まず予約された件が優先されます。ペンション側では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車可能、ファミリーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 503
    }
}